建議增加前往圖片位置

記得HKG+有個功能係前往圖片位置
唔駛慢慢碌
可以方便巴打

1

2

3

4

啱呀

支持

Agger ge

放心下個版本會有

睇到d J圖想搵出黎
仲要1001左
碌到聽朝

👍🏻👍🏻👍🏻

想問開圖片模式係咪睇唔到link 圖？

support

Agger

仲有 前往最底 掣